有冇人開始承受唔到咁多挫折？

岩呀 呢種痛係冇人理解
亦唔會因為傾完有咩幫助

前一晚仲因為有進展動力爆膨
今日即刻the皮

見你係連登開左咁多post 小心自己情緒有問題呀
搵個最信任既人傾下計啦，解決唔到問題，但自己會釋懷d加油

人生就係咁 講咩動力 講咩實踐呀？
努力完都係冇撚用

之前都試過 但真係最緊要係搵人傾
唔同人傾鬱係個心到仲死
同人傾完會舒服好多
但首先要搵一個真心聽你講野既人
相信會捱到過去

一大真係比狗讀
承受唔到咁多鳩人存在喺身邊

咁係因為你搵既人唔識開解 或者唔想開解你

改變自己先

same

試吓自己一個跑長跑
跑完會覺得好多問題好似消失咗
人體分泌改變咗你可能就冇咁辛苦

都有搵人傾 但傾完都係唔開心
再加上因為呢個支那肺炎身邊既朋友都各自有自己既問題
所以講多兩句朋友只會話我都係咁啦,我仲慘啦blah blah blah

岩呀呢間大學垃圾到一個點

Thanks bro

都係 通常一個人一折墮就會睇清楚身邊既人係唔係對你真心

傾計係好嘅, 發洩下點都要, 但係 我覺得你傷心就一定會喺傷心, 唔會話因為人哋講咗啲乜嘢就好容易令你開心返,

但係你都要自己不斷去嘗試一啲你自己會接受嘅嘢, 譬如睇一啲youtube嘅 哲學片,,,,

你鍾意睇書又好, 點都要做一啲嘢, 不斷自己開解自己

從來沒有人能夠完全理解另一個人, 相反的往往是自己一種錯誤的期待

搵社工

所以上嚟呻下都好嘅， 俾自己一個時間， 你遲早要起番身，如果你想的話

搵我呻

有無試下做多d運動？或者做下其他野分散注意力？
唔好覺得自己有問題 時間會幫你架 挨過去就好！

老鳳認同

同路人

You're never walk alone

你搵下我開過咩topic

最緊要你自己捱得過同點樣去睇件事，加油

傾其實無咩用，人地唔會幫到你

最後實踐個個係自己

同埋要同自己負責任

雖然人地唔會幫到你
但起碼自己個心舒服左 有同人商量下
不過呢個係岩我既方法
我會搵唔同既人講下 睇下唔同人意見同睇法
之後會自己再諗 當然冇人幫到自己
自己係最後決定果個人黎
但你會從其他人關心你既意見同建議
而得出一個結論

有煲吓劇
係既 可能幾年後睇返今日既我就覺得冇乜野

巴打搵到工未？

岩呀 呢一刻覺得好難捱
但只要捱過 遲d諗返會覺得自己好勁
捱過左 會係一個好難忘既經歷

過左去幾年啦，而家幾好

同路人 晚晚都係咁 好難捱

我已經飲埋啤酒 逼自己早啲訓
但原來係無用嫁
訓左幾個鐘 個人就札醒左

無用㗎 會不停扎醒 甚至根本就瞓唔到

宜家好左少少 之前直頭眼光光等天光

呢排晚晚都睇套愛情片先訓
琴晚睇星爺套 大話西遊 好大嘅感觸

同路人 感情問題
全個星期都無食慾 唔知喊左幾多次
樓主加油

我求下你唔好再無啦啦出現我面前
然後又無啦啦咁走左去

我不停揾劇睇 但無心機
聽歌晚晚聽到喊 眼腫到睇嘢都懞
日日都瞓唔夠 又無精神同心機

返工收工 係巴士一聽歌 合埋眼 腦海又係佢
眼淚又會情不自禁 流出嚟

搞到我有D想幫樓主含

係公司又要強顏歡笑扮無事
唔想同人講嘢 但又要做到同平時一樣咁
死忍難忍

完全認同 本身個人都比較慢熱內向
係公司度 好少主動同人講野
除非人地主動 傾
日頭帶住面具做人 真係好辛苦

同你一樣
好多嘢理性都話俾你知點點點
但其實心入面就係唔想咁 做唔到
返工以為時間好過嚟 但係又要繼續扮無事
收工又唔想返屋企 一靜又諗又想喊

返工 忙嘅時候 可能真係唔會諗起佢
但一靜落嚟 個腦又開始嚟了
收工 有陣時我會去海旁坐下 聽住歌 飲啤酒
或者 我地都係感性果面多過理性

不停問自己點樣捱過 一日都捱唔到
我都係想去海邊坐
只係我哋唔肯去接受現實 不停俾希望自己
太愛了

太愛了
係有種感覺 無左佢 好似真係一無所有咁

你哋一齊咗幾耐？
好明白你
只係佢係自己最重要嘅人
最愛嘅人 先會咁

雖然唔係好耐 一齊左4個月
但我同佢識左4年 由朋友成為戀人
我由暗戀 中間睇住佢分左手兩次 到宜家 同到佢一齊
中間雖然好多波折 但我真係好鐘意佢

我都係咁呀
最近重要成日wfh 留係屋企
咩動力都冇
以前既興趣又冇心機玩
野又冇心機學
淨係拎住部電話係咁睇啲冇乜營養既野
感覺浪費咗好多時間

完全明白

你個名
完全同意

我 好似頂得住 好似已經頂唔住

緣份 我仍然相信仲有機會去挽留佢

congrats 巴打

我都係咁 成日瞓唔著 好痛苦
札醒左又瞓唔返

一齊加油捱過
巴打唔好唔食野呀

睇埋我

好耐未試過有一日訓得好
個人已經摺左係屋企

亦唔想煩住朋友
寧願係lihkg 度叫春

出去撚過啲黑狗後反而承受到更多

承受多更多挫折
然後喺入面反省學習
重新面對問題用更好嘅做法

慢慢會習慣
加油
希望你都ok

我應該完了
就算同自己講有機會 都係自己呃自己
如果真係仲有機會你要加油呀 盡自己最後努力